究竟WuCFu同張家輝打MMA邊個會嬴？

如題

唔緊要啦 贏又好輸又好啲野都唔會返黎架喇

打和啦